呀媽定呀爸果邊既親戚on9啲?

阿媽果邊
阿爸果邊

識親個個朋友都係憎阿爸果邊啲親戚，我自己都係好憎老豆果邊啲人

呀爸果邊好靜又玩勾心鬥角
呀媽果邊好熱鬧但窮撚多

各有各on9
好難揀

同你一樣

今年又比老豆果邊d人串鳩我
親戚：讀醫係咪好辛苦架？
我： (n展改左名做醫科咩）
父：呀邊個邊個果兩個仔女先係讀醫呀
我：

之後我無再聽落去
番去㩒手機

老豆果邊啲姑姐成日覺得自己做金融乜乜柒柒搵好多錢好巴閉，睇唔起我果家人

好撚憎老豆果邊
憎到有年唔肯去拜佢地年
最後同老豆嘈大鑊

我呀爸嗰邊啲親戚個個都串過馬撚

咁多年黎好似都冇同老豆果邊既親戚拜年
亦都好少出黎食飯，係大事先會出黎

全部做冬呀團年呀都係同阿媽果邊

呀媽個邊：高學歷高收入人士，起碼有禮貌
呀爸個邊：低學歷低收入又無禮貌，仲要係藍絲，有幾個仲要係警犬

阿媽個邊係大陸同阿爸個邊熟D

老豆果邊好熟，老母果邊好似陌生人咁，太多人十幾年無見
但論on9兩邊都一樣

呀爸嗰邊濕鳩 老母嗰邊on9 各有特色

成班都係鳩up唔會點問人嘢
淨係佢地自己老嘅講
我哋後生嗰啲鳩坐

好采老豆個邊大家族比較團結

一樣
阿爸個邊啲親戚真係on撚柒鳩
好愛老母個識啲親戚

覺唔覺冇咁有錢既親戚多數好人啲

阿爸果邊思想正常 講野好撚好笑
老母果邊道德撚講粗口實比人屌死 仲要好多藍絲煩西

阿爸嗰邊正常
阿媽個邊勾心鬥角

老豆嗰邊做老師多, 講野係煩啲, 但都叫溝通到,
老母呢邊有蝗大爺, 邊食香港野邊罵港燦...

兩邊親戚都好好 好彩

兩邊都各自己有ON9既人
媽:舅母最ON9(成撚日講埋D ON9野,次撚次見到佢都閪鳩佢面),其次加廢青表哥同佢條MK女友
爸:二嬸好度縮,幾蚊都要計,但係自己個屋企多人次次食飯夾錢都側側膊比一家人錢,跟住有一次我用credit card比錢跟住話要收人頭費 我諗佢而家好撚憎我

同你差唔多

兩邊都好好,好正常